# FavoritesMovies
  
Aplicativo criado para a disciplina de dispositivos móveis.

Criamos um aplicativo simples que:

- Exibe os filmes mais populares do momento.
- Exibe os detalhes de um filme selecionado (gêneros, data de lançamento, sinopse, etc).
- Favotitar o filme preferido.
- Exibe os filmes favoritados.

Tecnologias usadas:

- Android;
- Android Studio;
- Movies-API;
- Firebase-Auth;
- SQLite;

      
Equipe: Égila Karen e Luciano Brito
